唔支持估立會嘅入一入黎

今次無論係有鬼又好，咩原因都好，大家都一定要落去幫手。
因為無論大家嘅做法係點都好，立場同目標都係一致。
如果有人望住直播，都擔心幫巴打們嘅話，麻煩就幾夜都好，都要落下保護同支持佢地，唔好因為覺得佔立會冇意義就食花生，依定唔衝都衝咗入去，一定要保住入面嘅同志嘅安全。

推